[好撚勁] 英超最有潛質新星16/17賽季精華！！！

勁撚到

仲垃圾過賓施馬

睇下先啦

好撚勁

ching識波

第一次睇球皇片
覺得入邊個球皇咁垃圾

Cut曬門前炒粉既精華都係咁廢

義和b最有潛質新星16/17賽季精華

21碎就勁到咁，唔敢想像之後會點

叫佢未來球皇一d都唔誇張

好笑過黃子華

咁都cut到3分鐘
整片果條友拍六合彩都拍到3粒鐘啦

認真po唔好搞事

法國好多位都係loop5 6 次

收嗲啦

比d面黎咪撚踢爆啦

屌牙！同鄉都唔撐我=.=

阿叻講波精華

我覺得佢勁過hazard. 應該好快拎金球獎

真

基奧特咪黎黎去去係即彈波比人同埋頭鎚

我打fifa賣九晒山神奥燒。根本冇人可以代替佢